[殺狗會]小妹們的賭博日記🚬

❤️

謝b😘😘😘

我

-3-

-_-

速度俾c

我真係跟西面 變身 8*1 跟到唔洗返工

快d和啦屌你

角角

快比c

4

真係5駛返工 SORRY
不過錢邊有人嫌多

4C

你係唔係又係淨係跟左嘉欣輸果鋪事前所以走黎jer?
定係唔鍾意佢咁猜謎咁出水？
Get到啲乜？
定係你想話佢唔準？
即場5.5你係唔係買左s?

5C

笑，西面咪唔洗番工

1-1

係咪跟左KY入球大細

1:1

比多球 比c

比多一角

好球！！

1比1

Goal?

ng cashed

依個好笑

3連c入唔到

和到完場！

慘 我5.5@2.48 入緊刷c

Give me 2 more c

無睇live一陣就5c+1:1

差1球

🐝🐝🐝速度cup佢

比多2角

lm

咁請你再唔睇一陣

主請cuppppppppppp

咁你走啦

明顯係ky gel走左佢個角球4.5
一講完就連c

Gchi

又有交嘈

盧要復甦
Bee要Win

差2角 馬上

唔係日記7咩，1.03又中

請和撚到完場！

一陣jer埋你呀

走遠d

係 屌你

貼事前飛都Jer=.=甘惡

講咁多.. 還我血汗錢啦

Bee入多球

520 lo b

差一球 屌爆兩隻動物

追多口 ng 支持盧

2c

5.5買唔到就5c

我都豬7晒邊有錢賠

比多6c黎

「get到既自然get到
唔使多講
唔係想嘈交 你地慢慢 」

ky條老女人又咁多人護航

香港多狗公牙

我愛KY

又撚屌買左bee呀，頭先先見佢叫bee追和反cup

系

食唔到後生女向中女埋手

你肯開 我肯栽
何妨花兩百載

ky hoball

Jer我可以，jer嘉欣，盧，公主，kaki，m240等等其他手足就不可以了

5.5 6.5

橙

我鐘意女人

jer邊個關你撚事呀？

係，我

U Who ar??

宜家冇人識你呀

仲要唔保我西面蛇

笑4

我排第4......

冇jer既價值

盧真係好仆街

咪臭系 以為自己瘋紀牙

6c 5.5

siu4

Ching 新會然

相信排名不分先後

速度11c

你排第5了，西面第一

3/3.5b有冇得諗

又淆底
無信心點羊大錢

arbitrage

好勁

唉 趕住出街 9買左

個擔架爛左

屌 我呢

5.5

入未？屌你蜜蜂鯨魚

點講到咁多

辣剎就不要提了

。

個球員自己用手頂住地下，爭d跌

好似冰封既話羸多D

對衝基金

日職大波4x1🙏🏻

俾多角

蜜蜂快

比c呀屌

鯨入返球先

🐝能夠

入未呀屌

我唔霸住第一位啦，留番比人啦

速度反cup

屌

🙏🙏

Nice 蜜蜂

糕

Cupped

Cup

2-1
4.05反cup

Bee ng cashed

Bee cup

一叫即入
左右b ho ball

善9派啦。。。贏貢多

辣剎鯨魚繼俾gel頭仔gel爆3分鐘俾人反cup
今日又俾人cup多次？

NG 又goal

比多C!

抵錫，比多球哥哥睇下好唔好？

大波cashed

超級大戶被反cup
無錯啦掛今次

Bee比多球 3/3.5b @5.5

唔好gel la

邊個串9我牙上半場

支持

最好唔好啦

Me

25b

10角是夢嗎

世正no gel pls, 晏d 2比2就仆街

我盧

25

3/3.5s 點算-,-

派未

唔好gel啦小學盧
Gel爆左Diu 7 你

屌 以為派錢 回錯左

入多球吧蜜蜂小子鯨魚小子

Cupppedddddddd

世正冇講錯 而家真係反cup左 就算最後2:2又好 2:3都好 呢一刻都係反cup左

禾cuped

速度俾多c

1.03主w收息

蜜鋒入，西鯨咪入

呢句好笑

比多個c

刷多c

問下都gel==

我呢

我可以。

是

派左右5毛錢

客隊打少個 驚閪咩

畀多c la

蜜蜂要入

cap 低先屌你老母

針佢老母鯨魚

我無買呀
我鐘意睇大戶飛咋嘛

今晚又有美jack聯

入波既都係啱啱換出黎

全部都係假迷盧 88

我地有買呀，比下面完場先講

我d人嚟

手持6.5 5.5 入唔到唔係咁橙吓話

我愛盧❤️

我支持你架盧盧

入啦喂你老母

世正打個茄輪先

Ok
我潛水先

不如吹完場

換多個出黎

換多個入多球

Bee速度來球

角呢

就算你想入波也可以
失波也可以

哇屌

3:1

6.5 想4

邊有甘多人，換咗個掃地同洗廁所嘅去啦

大波波

6.5

3比1，想gel

3/3.5b @5.5 cashed

3.5/4 goal

嘻

可能有人買左-1

恭喜

3.5s

想咋，完場先gel

1 more c plzzzzzz

恭喜買左大波的人

補5分鐘 比多c

2.5/3全格

差一c呀屌

2.00

只求1morec

樓主收息

第二口
有咩心水

6.5收皮了

唔夠買即場既手足好分啦

bee 大

心痛如絞

咁一定 不過贏已滿足

反底了

無真飛5L計la

好橙 唔想賭了

多謝m巴

幾屍完

無錯，一陣食南記叫雙拼慶祝

6c韻

戒左即w 大好機會明明

角大又橙4

請我

我係公司飯加凍飲

多謝大波神

Ching sick eat

6c穩

Come

2.43中！

日乙Ho ball

我未食過南記😂😂😂😂

夫復何求

Lo b 反底了

我中意食佢春卷

大波 bee

春卷肥牛

跟lo又贏

盧請全面復甦帶領

可以淨外賣春卷

春卷肥牛大腸中辣加杯豆漿5該

唉 小注反底有咩用

容xx

邊位手足大注下盤

Ching really sick eat

可唔可以轉青島

賽前角細小船安全到達

狗也不屌

轉青島？你估呢度麥當勞a?

鯨連續反cup/被反cup幾多場

好彩買左盧盤

自私食😒😒😒

係咪小注9k

正 落雨唔洗點等

沙田馬場果間聽聞得

😑😑

多謝LO b

邊能到！！！

雲貴川

成$60蚊，好有米

屌你老母3.5s咁都爆 針

明明開波果陣有講

米線？😒

好波呀 黃蜂
西鯨抵撚死
場場比人杯
上次買完你比人杯
呢次買對家 你都係比人杯
柒下柒下

下次pm我可以嗎 而家訓醒

呢樣真

上次仲要比人gel輸
屌你老母

Mama唔俾我買

有無水飲下 就崩潰

條友個名都唔記得lu
算啦

淘寶下盤

聽講有人要屌蜂巢🤔

你話你買又唔中架啦

rc迫害

向住個天 擘大口就有

Ching屋企漏水？

岩岩43min
5.5低水
6.52.4
停左5分鐘左右

2.1 2.2先岩

bee大大力gel

今朝隊中央又係被RC逼害

落雨天漏水 好橙

嘻 細聲d
上次中

爽ar

好彩追左NG 不過最尾冇追 爆撚左3.5s

?

唉 sor
講咗唔係重心 屌得細力啲好喇

似樣

有冇第2張

買親都紅牌 屌乸星

屌你老母 飛腳rc我唔能賭

好耐無見過145

樓G買咩呀 貼飛未呀

貼左喇

上個post?

我都係
高隆呀個啲

係

20場未

高隆然又唔怕
沙士菲點解然

叫外國fd買能左

i say 豬能柒晒
仲有兩場私食算 唔穩

今場唔係145ar 成兩個月無見過了

陣間又比場最衰既臭腳人地玩

馬會洞悉咗

下盤盤路應該不敗

Gel乜撚野呀

想g

今朝出咗場超重心

跟下先

我去訓個晏覺先

3:1 好

女子

工丂

又痴左

認真度過的

Ching自己開盤？

認真度到連時間都加快了

多謝ky5.5

跟到就跟

發覺買盧狗心水半全場反cup 幾好回報

下／下／下。

又有三賤 唔買對家正契弟

認同

三賤反底

西花派錢

求放過

你個5-7都中

蜜蜂派錢都無事啦1.-

加油

輸光了
有冇善長派我

問媽媽攞啦小學雞

尊重

輸晒零用錢喇 mami5比

迷盧永不死

即係心跳安全?

-.-

法國已經冇人尊重小妹了

好彩fg 係西鯨，今次係我地反cup 人

迷盧會死
利申 迷過

留係度都無2c了🚬🚬

hi

有冇手足幫手圍盧

仲有3c

實玩啦 咁簡單

得臭腳有即場🚬🚬

想買打鐵佬了

多謝你呀

見到大家就好似見到自己嘅影子咁

好耐無見

200第二口推咩好

Dllm

好撚多假迷盧

taobao ht -4c

下盤

我愛盧

我迷到冇飯食 永遠愛你Lo b

係咪入錯左丐幫

懷疑盧真名叫盧七公

蓉兒

洪f1公

盧一公

無馬會戶口可以點然錢牙

img]
戀愛了

第二代迷盧傳人乞緊食

盧=七公
m240重心=完顏洪烈
要天當地地當床定榮華富貴自己諗

橫濱盤

整容狗

牙牙牙牙 太正了

比角未

唔準你咁講我嘅蓉兒

3公你就失蹤

到邊個上位牙

-3cc

好似係咋，上個po搵

盧幫我save沙比個gif ok?

樓豬

-2c!!!

今日一定要贏 屌你老母

5角未

4c 不敗了

.3.

好可愛😂

想跟樓主注碼

5555555555

？

系牙

今晚食自助餐 而家食唔食野好.3.

a_a

下盤禁屌

買

頭馬

不食 我都係今晚食自助餐牙

一齊

食

邊場 買左4場

食邊間牙

我細佬同frd skype緊打LOL
係度傾緊av 佢帶住個耳機 唔知自己講野好大聲

下雨天
總掛念從前

唔講唔講
你呢？

你幫佢出?

姉

我同fd打緊機 又係講緊av

唔知係咪av 係度講啲日本人名 話咩好正
可能係藝人😂

The food gallery

........

橫濱睇路 淺盤

你細佬會唔會偷偷地j你

thanks

叫得偷偷地 點知呀

善狗on99

俾狗屌

梳

😂😂原來你 呢樣 你又岩喎
我 佢係因為我細佬點會j我

13579

最多應該輸半

好眼訓

想2場半和

訓啦fat

可能真係會

樓下臭雞

55

樓上冇jer

雞係無jer

盧又去左邊

我伊係度？

番緊工 仲要1130先收工

下點會呀 咁我一家人去旅行 我同佢同房添架喎
你唔問下樓主會唔會j佢妹妹😂

我係女仔

Ig呢

！！！！！屌我細佬都係咁😂
不過我不會直播

你開都冇人睇

樓下贏錢

佢會開先算 kaki好神秘

另外有場超重心 今朝出咗

pm你我訓覺個樣好冇
我果日用自拍棍諗住影自己扮訓覺 笑4好7😂

今日食kfc

想要

agger

i want

善妹好神秘 哼😒!!!!!

我去左買凍咖啡飲

QQ kaki

我唔會睬你住架😒

冇lo水 點賭

買邊間

me

5叫

咁妳可以當聽5到架嗎

牙善金次甘重手

2呢個賠率長期開唔出喎

neway

想G

土地問題

今朝有羊咪推一推

on99

thx🙏🙏

個個都羊，得我豬

UBEr個人係咁渣錯車⋯睇住GPS好不安

盧仔作地係咁jer我😭😭😭

英格蘭u21盤

=.=保你5到

買波只睇odds架咩?🤔🤔🤔

你7

岩岩買咖啡順便用埋上次係日本買果個櫻花限定杯

我善第幾口 見你連中兩口半和

咩2C牙你

洗鬼
睇贏個隊買就得

Bought 3x1現金飛

研究賭博姐

5識😣😣

巴希亞到而家都連中緊
不過我平注推得好慢

你平注多我兩三個0

善b重摳

想推埋你了

玩你既角啦

見平注推得慢咪推下佢

玩角好😤😤

3串1跟了

rich

西面妹

幫泰達米爾巴問：詠？

話俾老師g 擲你名呀仆街jai

😕😕😕

ok

邊個大大注打落去朋友盤度

睇好橫濱，但跟盧得永生

贏到上樓？

水戶同現代都係盤王

大家早晨
好久不見了

唔係啦 係太靚忍唔住買左

見到你就想講英文

想買多注

跟！

Hi all
Long time no see

盧guned

牙迷去咗邊
擔心死小妹了

大阪仲有櫻花睇！

陣間咪有大阪櫻花睇囉

Lo wing 大戰。round???

重心同路😂😂

離開了香港
休息了一段時間

秒

番來繼續捱

會唔會係同你同一場

between

正牙喂

山神la

LIVE

買邊隊

mama said stay with the victory side

邊撚個發明星期六返工

請現代一定要現袋

現場好好氣氛

狗閪腦細

邊一個發明了返工

利伸 返緊

工程界悲歌

19閪

😂😂😂
@lolo

19英

盧仔閪

19今晚玩5玩lol

與我何干

Allin 臭腳

++++++

＋＋＋＋＋

在線上 不過唔玩住 返完工好累無精神

屌完返唔到轉頭

redq dreamb leave ur lol id / tg

Shall we have some fun tonight

得尾服

番來繼續捱世界
不過識到架妹

Ok la 好痕

TG @liquidjai

比我tg佢

好人好者返咩工

我幫你R

返工乜都跟唔到

北海道虎鐵派錢

19bb book jor sin

threesome

Gay

+++

now anyone++??

Later++

2017仲有冇人買三賤

WHEN AH

有冇手足加我TG打fifa同lol

呢兩隊踢 兩邊都唔買 兩邊都賤種

@weigl for Fifa

正解

有冇美服狗 依家玩？

日職深盤不了

@liquidjai for LOL

好似真係太抵買

yes 成地錢 睇你夠唔夠膽買

696

現代單刀

唔買得系列

現代再中楣

千葉入波未

臨尾轉左兩次水 我也是醉了

[gold]蔚山現代同我上[/gold

TG: polyuchorong

細啦似係

696 1:0

9.5

制鐵

千葉
現代

我決定今日要反底

1分鐘
1:0？

我已經決定左，無人可以阻到我

現代6碼剷射都射斜

90分鐘

大家咁話

想跟

點解咁都唔入架

CCCCCCCC

謝b都有買現代

蔚山現代missed chance :3

6點買咩好 買完又要繼續返工

FC 橫bin

明明現代屌打 但即場keep住高水

跟實樓G就可以反底了

現代

6分鐘2c 冇買系列要斷了

現代速度入球

蔚山現代
同我上！！！

千葉

父親節祝各位贏大錢孝敬父親

善妹有冇買現代半和

幫你叫

無 半和唔夠穩

錫哂你

千葉半1:1啦屌。唔係咁on9呀

696 2:0

東京1:0

櫻花半一係唔錯
但咁高水 買唔落手

千葉 啪啪啪
現代 啪啪啪

檳半和 cashed

大家都係半一 要前鋒好過

三賤個盤幾對辦
有冇人一齊自投羅網

臭腳8.5s有無同路

fc大邸半和

三箭半和

不了 寧願走寶都不買三賤

hkjc cashed

屌
次撚次都咁講
次撚次都講以後唔撚買三賤

買了696 9.5s x 前鋒9.5b 準備crashed

agger今次真skip

又係時候迷箭

三賤9.5細

買三百蚊三賤

重心？

Osaka flyleg

買左少少 我淨係買呢場炸

嘻 尋晚出左

不死bird

NICE喔

.... 岩岩好夠鐘 乜都無唔到

前鋒西花

59:30封左

我番黎啦
現代 飛腳

唉 繼續ot

9篤條角過關算了

加油格黎屋

同路

屌 全北半大全買唔撚到

全北秒入😂真係秒

696好勁🤔

696 強陣

不死鳥請你試下不敗

禾想羊錢呀😭😭😭😭😭😭

696食春藥？

現代下半一出黎又中柱

bee大
696大

我個心。

有啲運都3-0啦

橫濱同山神邊隊會贏😳？

買唔到系列
Bee 5.5
全北半大 全大

千葉jump

水戶蜀葵 2-0 千葉市原

1710

臭腳有無人睇好

花01

點解今日咁多秒入😂😂😂

三場秒入

係咪啲人未訓醒

終於入 現代1-0

現代好球!!!
入多粒定定驚先啦

客能夠

善妹現代加油☺️

現代繼續

把握力好d應該5-0

制鐵已死

係
睇live睇到心好痛

Goal!

櫻花

我大注過你呀

現代 臭腳

朋友goal 頂實

現代keep住

現代入多粒定驚

kybb即場有無出?六點

未被接納 暫停接受投注 讓球 星期六 16
德島漩渦(主) 對 熊本羅亞素(客)
讓球
主[-0.5/-1]@1.89

$ 500.00

屌

我個本未夠大 唔敢太大注

入多粒

德島

邊場

櫻花反cup

韓k全部0-1

山神都要Goal

瓏兒提供嘅德島456佢

現代
飛腳 西花速度來球

三箭半場頂撚實
蔚山現代頂撚實！！！

嘻全北$60半大gel
細注先贏 好鬼衰😔

前鋒櫻花🔥🔥🔥🔥

做咩唔打多個零

ky點睇即場角

因為户口結存不足

其實朋友料係咪即係水哥？

今晚有啦

係咪有料爆

呢排黑 唔敢玩得大😣

即係水可囉

德島漩渦 2-0 熊本深紅

哥

水户

買佢就輸 屌

浦項12m

Drinkwater

水原

德島同樣快樂

繼續456佢

missed!

花1c

我屌牙剷到咁

買唔到系列
bee 5.5
全北半大 全大

missed

等多兩角先 唔係就半場先買

嚇撚死

其實冇參考價值 我買唔到大家都唔會買到

西腳大細企咁硬

2c花

跟左

臭腳肯入波未

點都好都多謝朋友料
現代

現代頂多20分鐘

入多粒重實際

新潟天鵝 0-1 大宮松鼠

無人帶領即場

[size=6][/size=612碼唔入對家入啦 modern 快goal ]

Modern goal plz

柏雷入未

制鐵不離不棄支持區

現代臭腳 快比力

現代keeper神救5碼射門

天鵝俾角

過關黎 無所謂

橫bin護空門

好ying

上撚曬身 又救12m

心跳個場是但入左兩粒啦。

Link?

新潟天鵝 0-2 大宮松鼠

櫻花cup

金澤聯隊 2-0 雷法山口
全南天龍 0-3 全北汽車

molamola 1-1

全北半大全大 買唔到

現代快絕殺

做咩要中咁多次柱牙

Goal

me all in gun really...

制鐵頂實

現袋

千葉個場頂唔住半場和真係好sad.. 6串7斷一

有10分鐘俾現代入球

我買個啲唔入波-,0

蔚山現代同我上！！！

西花cup佢啦

屌你老母又12m

Fake

現代上啊

蔚山現代請你入球

東京綠茵 1-1 FC愛媛

櫻花請cup

水戶

比人禁屌到

696肯刷c未

現代補時3分鐘

岩先果場5駛輸而家又要輸😭😭

現代2-1!!!感動世人

絕殺

-.-?

好波呀屌你 射得好定好型

無野...我個球探DELAY

呢個韓仔處理得好好

補時入

屌你制

差d 2-2

哇屌. .. 差d

最後一個攻勢

696比多3c

善妖頂撚住

modern 朋友gel撚爆你

1-2 ft

gel

慶祝喇喂 客能夠 客能夠

今次真係心中有善傳千里了

我愛朋友

好野 1:2

絕殺 不玩了

Thanks

盧goallllll

廢鐵食撚屎啦

臭腳

橫bin chi sin

兩場絕殺 有運了

山形山神

2場被絕殺

嘻，太易玩了

入完即完場貢矛屎既

日乙盧

1001

我了

到盧絕殺了
好感動

改過個名先
Too negative can't win money

跟唔切

Ibra 一早話小心bin
淺盤

其實補多左 4分30入波 明明補得4分